文宣戰線立即啟動，將黑警虐待犯人推上twitter!

trump, nytimes, bbc, financial times, cnn
全面出擊